奧地利 對 巴西

2200

Austria: Lindner; Dragovic, Prödl, Hinteregger; Lainer, Baumgartlinger, Grillitsch, Alaba; Schöpf, Arnautovic, Schlager.

Brazil: Alisson; Danilo, Silva, Miranda, Marcelo; Paulinho, Casemiro, Coutinho; Willian, Gabriel Jesus, Neymar.

推呢個la
一齊睇

頂尼馬次次一瞓低就勁驚

友賽都咁狠既

不死人

廢奴, 德哥應該無正選做